你鹿夠出世, 你已經戰勝幾百萬個對手

但估唔到會遇到有問題既另一半

能夠
sorry for my typing error

幾百萬 , 唔怪得你咁廢